班狗好慘 企左成晚冇得扑人仲要做咕喱清路障

Full gear 又熱 慘

哈

掃黃咪有得扑囉

好想打人呢你班雜總狗

有錢收架，薪高糧準，又有福利，做少少野啫！

佢地可以番更衣室扔林鄭飛標

唔好唔記得今朝升旗有義士俾人打到爆頭噴血

差佬=低賤雜工

冇示威者搞就搞記者

第三十七計-反空城計